Fifa 19 Ultimate Team討論區(165) 誤中1001 祝大家中好野

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7. 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack ，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

8.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

9: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

10: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

11: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

12: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

13:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

14:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

15:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

16:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

警世圖

好多隻包皮

中icon搶1001

無留意1001

笑撚死

唔屌唔得

castro抽哂屎
抽咁多pack得一張walkout仲要拿華斯

有個流程未？
前鋒可以抽幾多日？

美欺8.5m
包皮5.5m
牙朗未有

8.5m too

包皮勁到癲

丙朗仲未見

Pc有張牙郎

ON99
2隻99
又係可以棄GAME了

12M

Pc咩都貴

Castro抽premium gold players應該過百包都未有得中

messi都係12M
包皮9.5M

walkout都無

唔緊要架啦佢都係抽到中先停

360000pts慢慢抽

開個直播都賺翻

我相信36萬pts佢抽完都唔中既話 會再課多36萬

包皮咁嘅數值我諗真係要4m

20packs 得一道門

唔抽了

仲諗住好似上年咁出幾張勁icon sbc
on9 ea

佢想全隊toty打wl

當參與下

出左隻啦 應該會再出既之後

抽咗4包rare mega 得隻D.Silva

出99基本上等同ea食埋最後一浸

仲有TOTS

中左隻咁既野

對普通玩家黎講，有錢買2張99既人，佢係咪用toty張99都無分別

年年都係咁, 上年都係1月夠鐘棄GAME
對住D 99爆機隊, 根本無得打, 隻隻都超級跑狗

張c朗 basic 17個數值99

所以等到2點 做左2炮gold upgrade發完夢訓得

等同19出左3個月就玩完

出現了 CD ROMS

你咁講年年都三個月就玩完隻驚

唔好話toty, icon都未中過

中親啲walkout都係閃金only

講完又係死死氣咁玩到完季

我會照玩 等愛隊出多d if
最後換唒成隊 之後j下d卡面
反而贏輸唔太緊要 j下自己隊波都開心

事實佢講得岩

睇castro就即刻收翻埋credit card
閪到

買得起99朗小花個d 本身隊波已經係冇得打

咁易中咩

有icon sbc

棄乜呀 兩三千蚊又有得炒下市 打下機 J下自己隊波
求金1洗鬼去到toty級數

普金仲未顯著地跌

換L埋阿朗波衫開左20pack 最好得kompany

其實冇分別
買得起嗰d本身已經爆機隊
普通人唔會有，就算比佢好彩抽到1隻，整體實力都唔會有咩大分別
對你自己嘅戰績係完全冇影響架

開果兩包免費包仲西過平時
80都唔過
平時起碼都俾張83睇下

36萬points姐係幾錢

除左3*腳都好吸引

得premium gold player pack

等享利算

$24000

但是長期金1-傑3, 就會想有突破

絕對認同 我都係咁
玩fut純粹係j下自己隊波 用自己鍾意既人
有d本身數值係隻game好差既球員
係fut有if先可以玩下

早左兩日

2000=160HKD
360000=28800HKD

cls連仔fg份糧既一半

有能力咪當應下節，又唔係抽身家。

正評

係咁講搞到我想賣隊換鐘意既人

儲左 18包得保方同douglas costa

大家抽25000packs定35000packs?

特登換左TOTY衫

美斯99氣咁撚離地

玩自己鍾意既人開心好多

又多5隻9x人？

toty pogba就真係痴撚線

兩種都係屎

投票 出1隻

這些機會不是屬於我的

笑撚左
griezmann hazard neymar salah pogba
而家可以投票
星期5放落pack又可以抽過

屁馬/世三

雖然都唔會抽中

你就j自己鐘意嘅人⋯⋯
呢度個個打功課⋯⋯⋯⋯

普巴定尼馬呢

左尼馬 右包皮

投完都係要抽 都唔會中 關我地撚事咩

應該都係呢兩隻爭
中場有Gullit +Vieira關係
RW有包皮 LW得細哨
尼馬今次贏面大啲

呢個係幾時？

冇話邊個正確既 大家玩既方式唔同
你未見過我屌鬼就知
我本身都係玩功課陣 但用左2個星期就悶
基本場10隊有9隊都一樣

等陣先，頭先明明好多人話兩個機率唔一樣。
所以你無早到

Sam gor 訓左？

等我簡沙拿攬炒先

更多巴跟你炒卡賺左都有30萬 希望你中多d好野

喺度呀

阿朗貴到 等多幾日希望平少少

屌你比5隻loan item你揀撚9你地

牙朗都話可以食engine
包皮咁嘅數值都唔知食咩chem好

承你貴言 不過我今日收手了 都好伏下

暫時30 packs 一隻拉膠 拿華斯

84一隻 其他門都無

包皮真係大強化 比起牙朗普金變toty個幅度大好多
美斯就主要買佢個99stam

成班人投toty pogba 玩撚呀?

basic

仆街如果有toty普巴咁普金同if個價係升定跌

牙朗仲未有人抽到

同問 晏就放左隻普巴

睇返包皮普金同if
panic 完一輪 依家個價又反彈返

tg gp有啦

當自己抽到

包皮應該+Architect
積極性數值高既話, 差好遠

Deadeye

其實我都係講吓
食咩chem都唔會關我事

儲左10幾包, 得隻阿古獸

下一個lightning round係3點？

ea又un un腳收錢

有拉膠都好好

好想賣身家入小花
99stam CLS

Toty中場唔係摩迪 簡迪 KDB咩 又有普巴？

而家打唔打？

投票第12個

如果係出pogba
推佢上去打st都好屈

Fans vote加額外一隻阿

啱啱轉咗木村
咁我轉返先

哇 今年ea賺到盡

你有冇加到我

出夠4隻打4424啦

Sent request before

BabeCP

就咁睇pro player 陣可能會係
TOTY假朗 真朗
PELE TOTY小花
古烈 偉拉

加咗
咁我地2個都要重開驚

屌 真係投隻普巴出黎 韋拉可以收皮

留左少少pack…早左1日中kdb

巴打你有冇重開到驚

我真係恭喜你呀

hi andy chu chu

Castro係咪會㩒到傻

岩岩兩點個轉
佢搶到5定6轉
不過xbox易搶d

ching是咪認錯人 我冇係其他ut谷出沒

你又知我講ut gp ？
你又知ut gp又人中kdb ？

352出哂c朗真朗美斯包皮郞癲啦緊係

睇都睇到悶
㩒應該想死

睇佢抽開心過自己抽喎

歐聯卡做錯D咩 係咁升

rare都冇張真心悶
睇下walkout都冇

重會有人天真到以為普金同TOTY機率一樣
Less than 1%(0.00000001% )

呢個鍾數xbox都係得2.6M張卡係market流動
相反ps4過10m
差咁遠

又可以睇佢搶包

EA印銀紙中

沙拿有廣大既非洲撚支持都大機會

咁就睇左一個鐘
冇walk out

好睇過自己抽

castro 9x100k pack 0walkout痴撚線

抽左兩包乜都無

再中一隻ICON

咩撚野非洲

一晚中兩隻阿古路

2k 2k fifa point 咁抽 冇walkout 真係好癲

下換上好唔好

阿古路日

差唔多 無咩分別

我想加強d中場
入game4231華西rb
kimmich cdm
都唔知點執好

咁就60k point

睇你個反應斷估都係咁上下啦

就算真係俾人點到相都冇咩好唔認

sb tevez 有冇功課抄

呢隻係咩嚟

今日係咪有位巴打話打下FRDLY

我覺得自己算好彩了 睇完castro抽

good game巴打
巴打勁，應該有e3料

完全屌打，我就係上唔到 e3 先想問你點可以改進？
你啲 sm 快到，點先可以做到

我已經唔記得左castro燒左幾多point

0.00000001 點中呀

抽到冇撚哂錢了

有錢想買c朗都唔易

snipe左勁耐都買唔到

其實都係㩒得快
可能慣咗熟咗
你見我嚟嚟去去都係嗰幾招

想睇人玩toty包皮

有冇得睇投票邊個而家領先？

埃及 阿拉伯咪非洲 做咩姐你

隻toty包皮有冇機會跌穿400萬？

有利撚加非洲人海攻勢唔係冇可能

實穿

包皮應該3.5m左右買到

咁我等下先

係咪冇巴打

望住隻包皮覺得隻細哨好廢

已經夠啦

不過謝謝你先，學左好多野！

乜都99 其實好on9

我覺得3m左右

細哨有條馬尾 點比牙清

3m 包皮朋友隊砌唔砌得過

有隻99真係會好快棄 冇得再up

要等星期4派彩先夠錢買if包皮

出晒全team 先再抽 忍手

castro 我估300k fifa point 都冇一隻toty

全99
依家用愛黎承受緊佢跌價

我覺得我隻figo連挽鞋都未夠班

我唔會囉
買icon任砌好過

往年係2 3月開始少人
但今年長年有dr同wl每週派彩
一定襟玩d

課得多就中架咩

對我呢d無課又非洲既玩到fifa20都仲得

施捨100k比我得唔得

課長

btw食hunter做乜鳩
食engine啦

都係抽下draft玩toty過下手癮算

比起其他GAME，fifa貨金其實真係唔太吸引 ， 因為一諗到今年8月尾又換就心痛

呢d陣中左都冇乜值得驚喜
用真錢買番黎

呃我唔到既 改圖改漏左個chemistry

個個人玩法唔同嫁喎 食乜chem卡個人喜好既姐

Pay to draw not pay to win

依d真課長真係值得擁有
冇佢地我地都冇驚玩

不過講真佢食乜都冇分別架啦

真 我食瓜地人打cb 都得tim 啊

傻仔engine都爆pace 仲可以加balance

包皮升返哂

岩呀，有錢人鍾意點就點架啦
食左＝冇食呢d野我地呢d窮撚做唔出

要星期4先夠錢買

TOTY 包皮成8頁

小花3.5m 買唔買到呢

Sam哥85blanc勁啲定美斯勁啲如果擺41212（2）cm位

難d喎。。。

你普金messi? cm位想跑撚死佢

點會諗到用美斯打cm
完全唔係嗰回事喎

55分鐘換人

係wor
睇黎真係得翻普巴揀

好多貨 有排跌

普巴打cm位應該係最fit架啦

85blanc健唔健康㗎

隻GAME又開始崩壞 全撚部99

Castro條癲佬仲抽緊

blanc m/h 始終打防中先係最好
佢係可以起腳但都唔係吓吓搵佢射嗰d

古烈治包你健康

if包皮760k

真心拎隻c朗打乜位都得啦

咁即係下一步就if/icon？

690-700k 咪叫你買 仲未買？

中咗牙朗

要星期4先夠錢

要買If kante依家係咪最後機會

佢抽中?

bought for個度唔係會寫住first owner既咩

中前場其實唔洗搞住啦你
換icon後防

icon cb換走varane
咁龍門就可以用ddg

kante IF 我覺得唔值 800k

係囉，同普金應該唔大分別
up咗其他位先好d

TOTY 應該都係2球幾

好，攞筆錢去買89blanc先

會返唔到轉頭

隻黑山狗成日比d icon屈機

89blanc好撚柒勁，放心

點執好

列卡特好似差唔多

呢堆pack 係咪中唔到toty

你為咗連隻tevez所以用pavon同lanzini ？
tevez做super sub好過啦，唔好夾硬做正選
有幾多筆直

得最後十幾萬

列卡特 = 好勁
Blanc = 好撚柒勁

2隻都用緊，blanc明顯高一班，有咗佢之後勁穩陣

入左拉膠 華拉尼 古圖c 普巴

真心想知 你輸咗一場會唔會好唔開心

試埋91迪西里 =好撚柒鳩勁

咁有錢應該唔會唔開心

多謝你令我有得玩Fifa ut

為儲卡姐 都唔係為贏

99牙朗表示
在座各位 都係垃圾

咁冇啦，你放返kdb 明奴嗰d出嚟啦
福仔擺左翼，son擺右翼7chem

92 Iron Butragueño定92歐聯迪布尼好

SAM GOR早訓D啦
就開sem啦
半夜都見你吹奏佢地兩隻撚頭
搞到心思思想用

諗緊列卡特轉邊個好
迪西里會唔會有轉身慢/鈍嗰d問題？

就算開咗sem我都係咁夜瞓
邊2隻撚頭 ？淨係blanc 1個姐

無 黑色大肉腸又快又高又腳長

其實皇馬三寶可以放走換其他

不如用92 maldini / prime rio 啦

92 馬隊食評如何?

佢開住個info 出黎行開左炸

假設budget一樣
你地會揀邊個陣？
Raul ballack reus untrade

Blanc>rio

Castro中包皮

我blanc就一定唔會轉
係諗緊列卡特轉邊個好姐
prime rio有排儲錢

抽咗2個鐘

我個> 係指BLANC 勁過RIO

我知呀 我話一定唔會轉嘅意思姐係認同
boras同話blanc>rio

頂唔順買隻佩老大玩

上集一個月就冇玩
終於明點解話toty出就棄game潮了
都唔跟返個球員現實能力去set
好似細個玩winning 改99全能人咁
睇完得啖笑 尻改下99數值又賺一大筆
超人足球有乜好玩 雖然古烈治真朗果d都好勁
但包皮呀朗美斯邊有咁誇張 好撚on9

89blanc定prime好啲
好似比較多人用89

其實唔會一街都係，買得起嗰d本身已經爆機隊
對你戰績冇影響，放心

SAM哥比D意見

89同prime分別應該唔太大
89嗰隻仲要靈活d體力好d，所以89嗰隻已經好撚勁
好有錢或者其他位唔洗再up住嘅先買91

哇 包皮跌得快過火箭 3.6m了

唔太識揀你依d係in game嘅陣，定係入場前

88vieira

IN GAME

個人認為 唔好睇太多數值
呢個版本 我用安達臣都射到世界波
咁究竟 sho全99 意義係邊
不過toty我覺得最勁係班中場
摩迪buff到簡迪咁 簡迪buff到摩迪咁

如果我放走皇馬個三隻換咩好

其實都係 個個綠燈健康射 對面冇移龍就入左

有古烈治嗰個

所以真係唔洗咁驚 都係咁打

牙朗既99同安達臣既99係有分別
數值真係冇咩參考價值 價錢更值得參考

其實筆直唔太多真係換唔到d咩
寧願你繼續用皇3角

牙朗都係屈頭鎚 上年TOTY 朗 D角球真係痴撚線

griezmann買if/rttf?

換古個個咁我係咪有C朗就用返C朗 唔用RAUL

有錢嘅話緊係啦
牙朗一定勁過raul

用左 9萬幾FIFA POINT

開始有啲懷疑第一批放出黎market嗰啲toty係咪ea黎

同埋作為一隻遊戲
隱藏數值太多了
全99? 你講完我都唔信
同埋數值上 90 同 99 究竟差幾遠 , 又係一個迷
所以有心既咪繼續玩
今年多左icon , 錢易賺左 , 玩d自己鍾意玩既球員囉
好似我咁 , 即將會搵佩老大幫手

計番 720(當你搵到9拆)12000PTS
都要成6千蚊 呢隻GAME 真係癲撚左
仲要得番半年

castro so far中左咩

人地抽中包皮做YOUTUBE CLICK BAIT
連埋開直播10萬個人睇 一早都回哂本有突

過十萬 好似有 兩隻阿古路

咁梗係有賺先做 佢職業黎

我梗係知係 唔會蝕啦
我指 如果我地真係好似佢咁燒錢去抽既話

一定有賺
make noise都好

巴打講得啱90shot 同99shot真係唔知差係邊

前者白燈都可以入 後都綠火燈都會中柱

個人覺得速度同運球最有分別 其他就唔大

抽得都係土豪當係碎銀抽獎玩下
無錢又想玩咪買COIN

技術最重要
無技術比你成隊icon都可以輸

fifa一定要j模組

依家抽定等派彩抽抵啲

全普金最TOP都好勁 係我角度

bale 打4231右攻中係咪勁過馬列斯

條氣太短

除此之外屈過馬列斯？ 用緊otw 嗰張

mahrez勁好多

Oh my god

打法唔同 BALE打入攝 做FINISHER
MAHREZ 係造波 / 健射 扭下扭下咁

希望vvd toty 平d

包皮落唔落到3M頭

比你地講到想化咗隻牙朗換兩隻icon 中堅
前面玩返平民陣 95finishing 一樣中柱中眉

起碼我自己入前見到icon中堅都無心機玩

入場前

朗好勁wor 反而中堅先冇咁大分別

朗頂角球全game 最屈 冇一隻夠佢黎 打多一樣已經值

今集中前場好多勁嘢，唔洗用到icon，除非你可以用到真朗油雞古烈治嗰d
相反中堅就好少，同埋今集防守好重要，icon中堅絕對值得入

今集驚屁馬多過牙朗
牙朗比起上集完全唔係嗰回事 上集就真係屈機
係真係得角球先要擔心少少，不過買咗89blanc之後未試過頂輸比牙朗

應該話買咗blanc之後未比人入過頭鎚

我覺得朗係勁左全能 樣樣都有 有速度有頭鎚有身位
尼馬要技術好果d 你先驚d 朗係易用又易入波

華田sam巴 推咗呢隻幾個post

呢隻上年都勁 上年blanc 配馬隊多 係今年唔知點解rio 勁過左馬隊

上集見到牙朗真係輸咗1半，今集已經冇咁屈機
真係除咗角球之外其他方面都算易守，上集係守唔到

主要係blanc 個模組好大份 好似你用vvd 咁 你覺得個球員好大份

要買icon中堅佢一定係鐵膽

今集比上集仲大份
仲要快+高+靈活+大隻+腳長
冇幾多隻有

同意 係睇配馬隊定rio

配列卡特？

打DR 打到悶

所以我好期待隻toty vvd 同blanc 一樣個咁大份

列卡特係1m以下首選
平價icon中堅性價比最好
不過最後都係要換做1m以上嘅

依隻就唔關我事了 土豪專用

大家幫手睇下有咩可以汁
Budget有60萬左右
86ben爺條氣好短 想換第2隻cm 同埋想換左右翼

所以點解古烈同韋拉咁貴
腳長大份係game 度真係幾重要

ben爺係用嚟打st
或者4231嘅留守前場cam
點會攞嚟打cm

中場用摩迪+干蛇

我之前用84ben 打前無問題 一轉左86好似死火咁無波入
咪試下放中場

右ST賓爺 右翼包皮 中場干蛇可以full chem

我都想咁建議佢
so9擺左st

So9早兩日平 入左隻黎玩 用到停唔到手 場場有波入
換走rodrigo so9 放左st 左翼短有咩推介

if dembele

唔該哂sam gor 番去試下先

應該換gk定cb先
而家gk nif Pickford
Cb 普金熱山 85Laporte
換隻ddg先定vvd先

換ddg先，再換vvd

Sam哥 6點仲未訓

瞓啦

頂而加先醒
有無大跌市

幾時有齊11人，係咪9日後？

升番唒上去啦 跌市係前排

點解利雲升左咁撚多

跌緊喎

你講緊邊D先 功課隊個D全部回升緊
我呢幾日就係炒緊呢D
普巴 包皮 KANTE LALA 全部都升緊

有咩用

用嚟撚鳩你

無了無了 做唔到波叔了

實用貴價普金全部回升啦

隻88raul 可唔可以升返上去 想換DEL P呀

好x 多 pack 賣, 呢幾日中價野跌硬

sbc料

24000 fifa pt 得一隻 totw gomez , 86 *1, 85*1

勁多 83

比隻 kroos 做下 sbc 都好, 仆街 ea

仲課

就黎斬手指

不過真係唔抵課, 依家就算抽到 neuer 阿古路果d 都同開 game 果陣抽差好遠, 而家抽到都無乜反應

等佢出曬 11 隻果日再抽多次就唔再課

而加係有咩抽

Toty 包皮/messi/C9

查唔未出曬

都係比心機打上 rank 1 抽 untrade

開兩個pack回血做波叔

TOTy sbc 係咪做唔過。要成85rating

自膠。原來係chemistry

差張d silva同利雲先做到波叔

開10幾包最高得全能到仆街

屌
Promo pack TOTY <1%
其他pack點計都死

意甲有咩cb 個模組似vvd 咁?或者邊兩個穩陣(咩version 都得)
Gk 用漢奸定sif cc尼

美斯99體能

負評我啦
抽哂所有包 最後一包

做raul再出一隻

重要heading accuracy98 真係好撚勁

儲嚟無用 一隻都唔中

抽曬5包得舉手帝,so9,同sandro

唔中就基本啦下話

咁差 qs曬佢啦

牙朗張半身好撚柒

好好喇喎

世界賽有無得睇toty普巴

想知更多巴果百幾包抽曬未

Castro終於有walkout

係咪平時做得好事多

仲想點

唔自用就快放, 個價跌緊

好撚葡萄

Messi

82 strength
94 jumping
98 Heading
99 stamina

佢退休之後隻 prime icon 都做唔到呢d number 出黎

有邊張做到

氣都算，頭槌同 strength 點得出黎

唔係點扼你錢
牙朗passing有90都唔正常啦

84全部跌到3000樓下

有咩好炒

隻包皮尋晚3.6m冇買蝕咗

牙kane跌到49k

一出potm又升架喇 而家入定啲貨先

普巴宜家係咪放既最好時間
課左800蚊 加 身家30萬 得個吉

試用左 後追搶波勁撚到
正宗黑硬 同blanc 一剛一柔

電話點課fifa point PS4 既話

邊係全部呀，Ching

聽日入應該有

Sam gor 係咪推介 Rijkaard打cb? Blanc 打cdm?

功課陣係Blanc CB

唔夠錢

無得課

課俾EA做乜呀，留返啲錢食好西好過

真 要課就課coins 好過
利申bf 課一pack 一walk out 都無

課1pack 玩下都可以既 ， 但唔好預會中到咁解

我都中過bf招 仲要捱眼訓等搶
依家直接買仲好

半年黎進貢咗好多畀EA

屌 抽左6包 連84都冇

想問淘寶課coins邊間好d ？

成班傻鳩又要課金又要屌
on9無上限

真起碼明碼實價真係買到
當然唔排除有人好好連中icon 不過都應該唔係我
我個fd 中messi 加rui costa

開game 到依家 最好抽到果隻係金卡包皮咋

無人中牙朗？

Toty牙朗升到9.5m

想請教下 如果要用世三 就要馬些路
要用alex sancho就要用costa
大家會點簡

Toty出左同冇出都冇分別 都係抽唔到 冇錢買

古烈治
尤西
Rio
Maldini
真朗

3.1都有

初時以為7m都應該買到牙朗，原來太天真

每星期玩足3個rewards
BF仲有課幾個核彈pack
抽返黎最貴係保方

岩呀 如果賣晒都夠整包皮朋友隊既
但用阿朗好過
見到samgor話阿朗冇上集咁屈
我認同
但阿朗幫我好多
成日鳩ban都中
又頂到波
用佢起碼唔洗驚icon中堅先

最好係untrade kante

課左一萬
賣squad都係得番3.5m同potm hazard futmas matuidi
後悔

都好啦 我咩都無呀

有咩？
尋晚等到4點見個價升返就瞓咗

Kante3m賣隊all in

普金都回升 icon 就跌
生命值硬接

琴日一早果陣見到有一兩隻3～3.2
但冇買
買就賺左1m

實後悔 模組

乜都抽唔到

簡迪個數值 除左打龍 我諗個個位都打到

有無巴打中丅oty牙朗？

會唔會有核彈pack??? 定出左, 無mon住

上年個張咁講
但用左一個月都係換番gullit

科水買隻美斯返黎就夠皮

Kante係咪食shadow最好

巴打們用上定下好
兩隊入場前都可以10chem 除左hazard7同tevez8
主要考慮緊ram個位 用戴巴可以就返左腳
世3果邊就簡迪防守穩陣d

if Rashford 85K 玩唔玩得過？

係 同埋用盯人

食完就放狗追住人嚟咬，不過睇你邊張，普金/IF就係
TOTY 如果99 PAC，就食第二啲例如Dead Eye 打Box To Box

pc toty 包皮 messi都有 係無C朗

好抵玩 4*combo 又快又夠高 身位都ok

唉 又忍唔住

買左咩

tactic要set乜野?

Fb睇到原來已經出過核彈

純粹好奇, 食hunter 同食hawk 一樣係爆pace shooting
點解唔食hawk 可以加埋phy?

慘..冇抽到

其實美欺好似仲抵....495..99體 82 STR

Prime Socrates拎黎打ST掂唔掂?

普金者，之前買番黎已經食左engine

想問if普巴+84kimp 定 live干蛇+live kimp好?

佢唔係食engine 最好咩

個位仁兄話: 個個人玩法唔同嫁喎 食乜chem卡個人喜好既姐

照個計法想打爆pace 同shooting 都應該係hawk
btw 窮撚無呢個煩惱

用咩chem好？ sniper?

真 食anchor都仲得

諗緊c朗定古

算啦 7左死撐唔想俾人知有錢但冇腦

我都想有錢冇腦

成6千幾7千蚊隻toty牙朗 中到真係3份1人工

見過人打cam 太慢始終打ST發揮唔到
打cam 高大靈活5星腳有優勢好多

古烈治 + 小小打包埋普金朗

Stoichkov sbc冇人有興趣？

其實⋯⋯個機率咁低
課一千幾百抽嘅 不如買六合彩仲抵玩

用波叔打防中既巴打你地食咩chem

?????

咪撚講廢話啦

點解電話買完PACK唔可以在PS4先開，D 限定PACK返工時間唔想在電話買

一早講左
想課金前諗下平時pack luck

新icon sbc...

其實都唔關事
覺得關事既食防卡囉 睇下防守有冇勁到
D數值咪鳩up
Sho pac dri 全99咁
上面位巴打咁認真話人死撐

D 限時pack全部都係買果下即開嫁啦

但係牙朗食加balance 既野先係正路

無人知出咗

今集點放coin 安全

應該係話任何畀coin/point買嘅pack都係即開

課左好多呀？

究竟fifa開到toty同溝到女嘅機率
邊個會高啲

冇影響既不如唔好食啦

課唔課又點
講埋D唔撚等洗果D ON9野
乜撚野課金不如買六合彩仲抵玩
人生幾廿年都未必中到一次六合彩啦

焦點放哂去toty
佢揀呢個時候岀世 注定冇人理

你個名

啱呀 企硬 一蚊都唔會課比佢

都係個句 全世界普金都食hunter
數值隻隻都靚
扭射盤 樣樣精
但用落真係個回事？

一定係溝到女
Ptgf幾千蚊咩都有得玩
Fifa point幾千蚊有兩隻普金walkout都偷笑

Rashford 80k買到
個市好似低處未算低

岩岩報左WL就見到你個名

我知呀，但如果可以買完，KEEP在PS4先開就更好

C朗加balance係最好選擇
但唔會咁串串鳩人冇腦

大家好，有冇咩意見?

太陽巴 請問你 波歷克 你會食咩默契卡 ？
點解佢咁吸引你用呢

可唔可以 普金普巴+live kimp?

溝到女就氹掂佢買牙朗比自己啦 5千蚊姐

不過佢就算唔係依個時間出應該都無咩人理 而家d人鬼識佢

if or普金普巴都要賣干蛇 普金普巴同if差唔多?

點會唔識....

我防中食影子
好滿意

係差唔多

收嗲啦
打機本身好有建設性咩
講咩等唔等洗姐

9up下又唔比？
課到傻撚左 係咪都咬人

我揀後
干蛇

依家d後生講朗拿度都淨係諗起假個個喇

講on9野又唔撚比人屌得
之後又話9UP下
下下都話9UP 就唔洗本咁講乜撚野都得架啦

直情賣埋coins 一蚊都唔洗就有得玩fifa

咁可能用住干蛇儲錢出普巴 反正都係跌

165k入

你邊撚個呀 講咩on9野要比你屌咁大支野呀
真係當自己老師咩

咁而家就係講乜撚野都得呀

繼續瞓身課啦傻仔 祝你中晒11隻呀

生命值硬接

平時d免費課金game抽5星既機率都高過垃圾ea
仲要fifa已經要俾3舊幾買

正確態度

唔等喇！
神器始終都係神器無法取代
再入50隻 2500-2700

課下冇乜所謂既 量力而為喇 我就買coins 既不過

我之前仲有10幾隻未放

依家轉炒 84英超人

課左玩得開心咪課囉...唔覺有咩問題, 玩隻game者, 最緊要開心

岩呀 好似我依d淨係玩fifa 一隻驚 課d玩下真係好閒

岩呀 人本身有錢課幾萬都好閒
我自己都差唔多2皮

岩聽呀 我都係買coins當支持下
有錢課多D 冇錢咪課少D/唔課
大把人有錢到課幾十萬都可以
亦都有人窮到GAME都係同人SHARE冇比錢玩
所以課金呢家野都係無謂拗
課金vs 零課
中好野 vs 80普金

啱啱開完pack
好似真係溝到女機率高啲
電視機都無個

有條木咀叫猩猩 零課都中好野

課coins課兩皮

係課pt課左萬幾蚊都冇中過好野
所以買coins

猩猩咁好運 唔同
我玩兩年 中過ddg 硬既
唔硬既得kroos buffon

放ps4 coins
Tg: k321374681

屌你咩 我零課關你叉事

零課中過SALAH X 2+ 盧卡
今年因為可以打到WL所以TOTY都用9折CODE課左POINTS當應節。
當然都唔會預中好野

公敵

課唔課又傾成朝

是撚旦啦 我宜家都係諗住玩鐘意既球員算

有pack就抽下

好 儲錢出普巴

但結果永遠係免運仔係大贏家

諗起有時打到燥 就一個仙都唔想比ea 貼錢買難受

我就純粹唔想再俾錢呢間咁閪既公司

有無錢都唔關事

發撚左達都唔會課

太過份既pack luck
忍唔住要屌下你

好撚岩聽

唔過份啦

琴晚兩點我未訓

抽晒20包

3廢黑
4張85

聽完係咪開心d

一陣下晝做9晒蘇金寶，堅尼，雷哥同魯爾佢先

咁癲

正解，1蚊都唔會課

雷哥做嚟祭老二

身在福中不知福
尋晚睇castro
10pack 核彈得一walkout

係見到有人會重課又屌晒鬼個d 就真係犯賤中既典範

不過我都做咗金寶黎祭波叔

70萬budget應該比多少少買列卡特？
定換其他人好？

Stoichkov 做唔做？

英超player of the month 幾多號announce

好過0課屌鬼先啦

老二

希望d價唔好升返

有咩推介？

你覺得富豪屌政府犯賤d 定拎綜援既犯賤d?

啲真朗 Pele一車車咁panic sell
見到佢地流眼淚

不了

就算唔係FIFA
好多手機GAME環境都係咁
D 0課想同課長平起平坐又唔知自己1蚊都無比過憑咩同有比錢既人睇齊
呢D仲撚乞人憎

賤骨頭

TOTY 冇LW 細哨個價會唔會升翻
想換人但係又好撚肉赤

買咗少少佐真奴、Alli

個d係 on9 天真

重課又屌係犯賤

Team of year 買邊隻pack最好？

買哂

棄game放PS4 coin
$7/10k包卡包稅

成副身家買55k 一包就冇

最慘依隻fifa 唔係課一千幾百
課幾萬都可以是一堆垃圾

某d手機game有保底系統
Fifa無，所以上集比人屌係賭博，今集先加番個機率，但一樣唔會出

邊個零課想同課長平起平坐咁弱智

用coin買

仲諗住叫你少過1%就唔好買，點知你all in晒成副身家

大把手機GAME 環境都係咁

BTW 有無邊D STREAMER 中左TOTY
睇左幾條都無人中

有保底我一定棄 到時唔係叫抽 係買
玩過太多保底game 太搶錢

Castro

抽埋棄驚剛剛好

課coins>Ultimate pack>Jumbo rare gold player pack

已經隱約聽到佢把死人聲

佢最後燒左幾多pts先中

成日 睇果D標題已經劇透左
都唔刺激

好似至少10萬

有冇左腳人有5* WK?

我尋晚睇到4點燒左7萬pts 都冇

啲icon toty咪一樣有得買
而家唔搶錢咩

O丹

邊個來

都有考慮過用埋堅尼祭波叔

奧士文丹比利

dembele...

Nigger

馬列斯無講？ 最強5星左腳仔

點解推if vdd仲未跌

4weak foot...

奧華馬斯都係

4腳咋WO 馬列斯

4*喎好似

屌睇錯sm 自膠

唔拗啦 我玩手機game未玩之前聽到有保底幾開心
越玩越踩越深 你要知課俾ea禁幾個制就搞店 你同人買煩好多 好多時都係衝動先會買
不過你鐘意啦

講真，平時咁多free pack reward pack都係乜柒都冇
點會無啦啦比你今個星期開到大獎

D牙朗可能係ea直接放出黎又唔奇 根本就冇開到咁多出黎 gm要變張卡出黎係打個指令架咋

想要某球員唔想炒卡 直接買coins都好過買綠點抽 起碼冇博彩成份

你唔係睇錯 係同我一樣成日以為佢係5星腳

好想要隻toty messi

d2真係on撚鳩 搵場波踢都難 搵到都一定係icon隊

誰明賭仔心

我打d3都覺得辛苦

買coins唔會ban就係

真係唔會ban

組到呢隊都J死

清咗一次coins 博唔過

我以為自己問題 搵成4-5分鐘先一場
有時仲要4格 有時有撚屌揀主場
對住啲勁到仆街 輸左減十幾skill rating

我搵左3個字了

日頭搵一定仲耐 仲要對到勁人多

邊間淘寶課coins 好

普金牙朗係basic 最好

same here
日日搵人都眼訓

陰公 真係課到傻左

0課想同課長平起平坐

正宗屈人屈到臭
依d唔係妄想症都講唔出

而家講緊佢間野閪 唔想比錢佢賺呀

邊位土豪

用緊普巴踢cam覺得好勁
但係又心郁郁想買第二隻icon
阿狗想買91柏金 巴打們會簡柏金定普巴？
定係放柏金打前鋒？本身用緊IF美羊

我pc

我有話淨係FIFA咩
搭嗲過主啦仆街

緊係柏金喇
普巴打cam我諗你護到波但轉唔到身
而家好少人咁打 用佢打cm cdm多

收皮啦你

上邊以為你靜左識收嗲
繼續陰d陰d單單打打
女人黎架你？

學你果套 依度傾fifa
講咩唔等洗野呀

已經無諗住再理你
邊忽單單打打
自己小人之心以為人地講你

是但啦

用普巴打後一格 成日一係較stay back都攻左上去
一係守唔到波 用佢打cam成日入波 成隻牛咁衝上去
點比人撞極個波都重係腳

窮人含撚 19

你自己傻就咪當人傻啦

對你d懶大袋小人
梗係用小人之心

得啦得啦
唔同你爭論落去

佢打cdm cool波係其中一個最難搶佢波既人

咁你就靜啦

( Show Blocked User - 山田妖精老師 )

巴打 block撚7咗佢唔洗煩呀

煩在佢一定要手動防守， 其他黎講佢真係幾好用

Kante

毒撚就係毒撚
依家最多都係TOTY 毒撚

又高 又撞得 又射得 如果唔中場大塞車
真係想唔賣咗佢

其實真係唔明2018 點解DDG會贏到TOTY

就算佢係黑色 但係都咁耀眼

今晚兩點又出另外三隻？

想問winter upgrade 咩清況下先會令if/special card upgrade埋?

好彩琴日聽更多巴入左牙朗
今日已經回升

應該一個禮拜3隻
下禮拜就中場
再下禮拜後防
最後一個禮拜先出曬全部

但係手動防守真係好煩 有時一個唔小心就出事
但係唔捨得放走法國球王 真係好撚勁
但係又想用柏金

靠害咩你

阿古獸換MIDDLE Crespo 算唔算upgrad

嘩屌

今年應該奥比歴

燦爛的毒撚

課左都係得d垃圾
EA我DLLM

你畀佢贏啦

講開要手動防守
隻futmas Matuidi都係

做咩姐

hi 大陸春

如果遇倒佢
我會直接quit
同佢打黎冇意思

其實唔擺防中就得
我擺cam 中間好似有架坦克車咁撞

push

話明呢三隻得24 hours

11號出埋第12人

3600-3800萬，3皮野港紙

哦 sor囉

好心佢買埋韋拉喇
渣ga

更正都唔得 係要一黎派膠
惡到呢

我依加就係放佢打CAM 完全解放左佢
但係柏金打正前 我覺得效果應該馬馬

PL Potm係咪今個禮拜出

有冇巴打放500k coins 比我
買埋屁馬玩多陣棄game

我見到依張好撚想笑
男人揸女人車

派膠又惡，你玻璃造?

quit都唔撚益佢

咁先好呀巴打
太全能會比人濫用

手動r3 成日轉唔中佢， 咁就比人入一粒

的確
所以r3要練好d

依到d人興聊交打？
講兩句就串到入心入肺

咁人地指正左你成個錯，加粒膠你又話人惡，咁又想點呢？

你老母 前日買完佢
今日抽番2次un吹中佢想點

普金唔跌

QS

靠害啊

請問以上3粒字邊隻字指正？

咁不如唔好打fut
咪當練下防守

有冇教學

咁你答人野成個答案都係錯，人地話你靠害加粒膠又幾出奇呀

加粒膠都受不了？

熄左「下一個換人」提示先
跟住打傳奇電腦 淨係俾對面攻
提自己唔好用L1換人
打幾場就會熟好多

賣吹得果隻

屌都唔知係隻game越黎越慢定我越黎越快
場場都0.5倍速咁樣

用神獸隊好大壓力架

你啱
我答錯係應該即刻比人屌既
屌完先再留言指正我

夠薑就qs 唔好咁多廢話

On9
分三日出啊

癡撚線咩你，派兩粒膠又話人on9

梗係下面啦 C朗+雷哥+包皮 作用一定大過PATO+朗癲

邊到有得熄換人提示？
我成日用R3換人返後 但係同電腦撞左
換極都極唔到岩人

話你靠害又= 屌你

怨氣post

我尻問變罵戰 sor咁多位大佬

設定 有得關閉佢
今年無啦啦DEFAULT呢樣野
開黎都唔知做乜

屌啱啱未睇落去就覆咗
Sor我語氣重咗少少

包皮升toty/petit變古烈治 二選一邊樣勁

唔係我衰鳩答點會咁

睇下我被人屠笑下算啦

大家個陣差距大到咁
冇乜意思
如果果3隻唔係toty都或者會打
屌奶星3隻齊哂再加古烈
直線盤球加比下through波都強姦倒我隊波了

PETIT 變古烈治
古烈治 無敵

有指正冇問題
比你屌又有咩所謂

感謝巴打返去試下先
個換人又冇撚用 岩岩開波玩個陣
比兩個箭嘴搞到頭都暈

屌你今朝先話打算做幾隻icon, 第一個要搵銅人已經想放棄

最後先做銀銅 好易咋嘛

銅卡銀卡好似夜晚多卡啲

基本上是但揾個聯賽買8隻已經夠哂chem啦 淨低跟位鳩放已經得

Kante預計幾錢左右？

250-300萬

貴嗰下慘

普金小花唔識跌

有d咩普金中場係唔洗點用手動防守

prime raul 定係 crespo

簡迪

Kante 禁X都貼到仆街，好似玩緊FIFA 14咁

有無人玩緊 係我定係個gameplay真係鳩左

if dembele買黎做supersub抵唔抵

D3搵人都好快啊 不過對親都係靚陣 我星期日21xx跌到落17xx先識反彈 對番d金人陣先舒服d

其實駛唔駛咁多super sup

Sif lozano la

有無巴打統計過d2-d5 咩獎勵最好
想跌返落去算 好難揾人踢

有冇機會最尾一日有24小時可以抽曬12隻toty

又問 一陣又罵戰架啦
巴打你走先，呢度我幫你頂住！

sorry忙做嘢冇追post

Super sub唔洗買
大家一定有好多入唔到隊嘅untrade

一定係gullit
包皮普金已經好勁

其實渣咁既牌先有得打
ea實幫手
加埋通常用咁勁都未必技術好好

matuidi我覺得佢係自動防守黎
中場用佢同簡迪 掃晒
icon都唔驚

佢個張相對平 cam一流

隻90古烈俾人當垃圾咁panic sell

有rare player pack

想問5月tots係咪都唔會夠toty依張勁
以住一月已經棄咗驚無追開

遲下實升返

上年kdb messi ronaldo 數值好似一樣
kane 拉膠就低一點

99stamina

唔玩了 gameplay 閪 玩家閪
大家玩埋我果份

古烈治打中場勁過toty多多聲

個個都以為3隻toty中場會好用過佢

講埋CAMERA SETTING先!

摩迪99都無用 就睇下有幾多pro會用

86其實掂唔掂

我開撚埋比你睇你都唔睇

傻仔黎
icon 最勁係模組
modric點整都係垃圾
kdb就係弱化古烈

射左波睇醫生 仲諗住問你一陣打唔打friendly

古烈？
唔掂 但用黎過渡都可以

上年咪又係咁，3隻toty玩兩三個星期，最後咪又變返古烈加vieira
Youtuber仲要瘋狂吹奏kante

friendly 無問題 其他不了
btw你tg係咩名

夾埋呃觀眾放prime icon 自己轉頭趁低價入

頭先睇我live既巴打唔知feel唔feel到 我d球員個個都唔想郁咁 傳個波都有困難 講緊kdb
咁既gameplay值唔值得大家比錢佢洗 真係自己惗

你日又踢夜又踢 班波緊係唔想郁

大佬 返工忙緊

你個個禮拜都話棄咪日日見你喺度

我個個禮拜話棄
曼德拉效應

趁仲有價
賣晒啲coins先啦

唔識賣 唔想害人

由上換下 會否不智

又photo hunt

鐘意轉咪轉

有咩不唔不智

手機apps係咪有bug 點解賣完d人錢冇加到？😵

要re-login

我上次同一張黑卡同一個acc就咁大手賣都冇事

其實自動防守係講緊自己截到ball line定係貼防
我個隻futmas matuidi截波未試過 貼防都好少
基本上我都要手控佢 黎緊買隻簡迪試下

個市不跌反升

輕鬆玩算啦巴打

一起身玩兩粒鐘輸哂 唔知做乜鳩 愈玩愈燥都係停下先

Itani 開到toty 牙朗？

唔會截波 唔手控tackle唔撚出腳
亦唔會貼身防守

課左800得一隻walkout
黑卡
比利時
Cm
Kum
我屌你老母呀

有
160K 諗梗買UCL LIVE LINGARD 定係後面普金VAN DIJK

有冇人用過UCL LIVE LINGARD打CAM？ 掂唔掂？

真係好絕望 咁辛苦砌隊波 但落到場個個踢到唔識踢波咁

你前場是旦一隻換lingard分別唔大
換vdj la

即係今日全部人玩都會咁？
仲想收工衝下dr

我覺得賣左隻lkk 換美羊or 阿古獸先啦

有kdb咪得 換vvd 仲好

屌
望望下我同佢應該打過
佢呢個陣玩燒味好勁

癲 見到藍光嗰下好撚爽

暫時戰績 60pack

拉莫斯 保方 拿華斯 艾歷臣 sif KUMS

連kums都要拎出黎講就知有幾壯烈

唔錯...

cls
60pack都咁

睇完castro抽已經知無需要比錢

60 pack得一隻if 唔講無得講了

我儲起果18packs閪啦，打算一次過抽果陣課多800算

睇個勢，我諗呀朗就算跌d 都起碼要8m

咁多walkout

仲有90pack 差唔多全部30rare同12rare players

留返最後一日 pack weight 好恐怖

開哂全部qs都夠你買隻toty ddg玩下

有邊日冇人屌個gameplay

出曬先抽啦
頭先開中隻拉膠如果係後日開已經中一隻

Lingard係幾好用
但獌 歐聯過唔過到psg個關先

過唔到 就跌到仆街
過到就升撚到hi
睇你自己博唔博

師兄一定好有紀律性
真人一定好靚仔 早睡早起 典型完美男人
忍到手乜都唔抽又唔買野
又咁多好野

摩佬：I know that feel bro

又黎 普金同toty機率點會一樣

有冇人倉手機app點課金..

佢出名三四點訓
都起到身返工

知

打下J姐
如果ma

識計一定係中nif好過中其他垃圾

少咗中價野中
變埋全cheap野

有買野 係無抽包

普金已經同廢紙無分別

唔買pack既我
依家係咪汁84+普金 最佳時機

見d人為左抽pack 平放84+普金
英超84+ 3500內有找

等佢出lighting round先買 最平

大約幾時

ramos正吖

Ben爺頂贏牙朗

佢扮跳姐

佢買賣既數量

後日開個隻就唔係拉膠啦

啱啱追完post
做咩咁多罵戰

牙朗唔啱位點頂都輸

有2m 可以放到幾多？

1600左右
得閒睇下淘寶賣幾多咪得

每日既2點一定有 之後就不定時有限定pack

因為無你主持大局

點解咁多人以為普金拉膠同埋 TOTY拉膠
OR 其他相似情況係同一個機率

我0課冇乜資格出聲

請各位CHING俾下意見
小弟仲有兩百幾萬COINS
仲有3隻TOTY 想入
簡迪, VVD 同DDG
三個位而家係PRIME馬圖斯, RTTF VVD 同TOTGS DDG
換邊隻先會比較好D?
實係一買一賣架啦

古烈根本冇一隻球員可以取代
全能 模姐屈機 自己吸波 有力場

今集前後開pack 中左三次普金pogba 有冇咁有緣
可惜中場已經鐵膽簡迪+干sir

佢唔係忍到手
係個陣佢多貨到塞住開唔到pack

你講句 課乜柒

少一半課金罵戰post

放心， 聽日都會見到佢
可能聽日就課多幾m coins

巴打用緊邊個球場？

如果fifa20有玩 我會學師兄咁玩

黎緊totw廢到無眼睇 又無得開totw pack住

不過學你話齋
發咗達都唔會課
ea出名閪公司
佢就係知佢就算有幾閪都一樣會有大把人課金，瞓喺度unun腳照收錢，仲點會嚟玩家感受
老閪都唔課

可能夾硬出隻阿古

agger 打咗5 6年fifa 未試過掉手制 但有時都會打到燥 無謂比錢受氣
btw sam gor 89 blanc 食shadow or anchor ??

又想罵戰

見到futbin prediction已經夾硬估費蘭癲奴同辛尼

或者咁講, 賣哂三隻加兩球夠唔夠打包哂三隻TOTY

咁應該唔好買game

雖然都未試過掉手制，不過頭2年都會嬲嘅
之後已經睇化咗，只會苦笑
唔值得為隻閪驚而勞氣

btw shadow

同fd打pro club

KONAMI應該閪過EA
足球GAME界黎講

如果係呢3隻應該差唔轉夠

我又冇話課咗嗰d點點點
我自己唔會課姐 可能d有錢人會覺得我on9添
冇所謂啦想課咪課，唔想課咪唔好課
冇衝突嘅，唔洗郁d就鬧嚟鬧去

當兩球買到vvd 3隻加埋應該先勉強買到簡迪

ea係其他驚都閪 出哂名，大把鬼佬憎
總之成間公司都閪

唔閪唔會俾人爬哂頭啦

thx 巴打
係咪唔好bin 要 bid 咁放？
唔想害人

我自己抽獎運極佳
要乜無乜
由手機驚到fifa 全部屎
出年都係認命買coin算

你on9啦 你課d執勁個陣分分鐘長期top100

依個都係重點
我覺得比咗幾舊水買隻驚返嚟已經好夠
唔值得再投放更多嘅錢落去

PES每年最用心就係整球員樣同埋手機版
佢手機版基本上夠晒養成隻game

明明細個個時打winning 好開心

我就建議最後先換龍
龍呢d除左移龍， 大部分時間係ai自己做野，ea要做你， 咩神龍都會變傻仔

窮撚唔會明嗰種 每集課幾皮嘢都濕濕碎嘅感覺

我都係由細到大打winning
近年就雙修（因為啲朋友多數玩FIFA）
但今年PES2019垃圾到我玩咗半個月已經冇玩

唔該CHING, 仲有賤娘CHING
咁我聽朝早五六睇下簡迪可以跌幾多先買

你仲讀緊書唔會明架啦， 鍾意幾時打機就幾時打， 打到凌晨三四點又得

返工既真係情願用錢買時間

課points就不了 但課適量coins我覺得係需要

佢出左lite版唔洗錢玩仲諗住試下佢

Toty d人幾時會開始跌 得1m幾咩都買唔到

課coins我都覺得ok
不過課pts比ea賺就不了

大咗就發覺
時間比錢更重要
有時打機寧願俾錢唔想花時間慢慢奴on9任
俾得起就得
(怨婦另計)

唔會買到任何1隻

一球幾 正正經經買icon仲抵玩

真 叫我放工返去打得幾場仲要用d廢金俾人屠慢慢玩上既話咪搞喇

其實課coin係點
見淘寶好多人都賣coin
我要俾個戶口個賣家去入？

淘寶就係咁
同巴打買就夾定邊隻球員咁買
利申 未買過

所以我唔會話課咗金嗰d點點點
人地比得起就得啦
無謂為咗依d小事喺度鬧嚟鬧去

點做到？
夾定好貴去買個普通球員？

合約 FITNESS CHEM

上年toty d價都冇咁痴線 今年咩事

大家都有錢左好多

好老實 冇人咁俾得起
都未必支撐到隻game繼續搞落去
基本上隻隻game都係靠呢班俾得起既人撐起左起碼90%既收入

可能我保守啦

怕ban account

咁時間一定重要過錢既

如果佢係offical 2000蚊買隻牙朗 5舊水買隻icon 可能我都會照買

可能...

1. cam toty美斯, cm gullit prime makelele
2. cam prime raul, cm gullit prime vieira
大家會點揀？

古烈治就快跌到同toty小花同價

所以尋晚有巴打po toty牙朗+其他爆機卡出嚟我都有多謝佢令我地有ut玩

揀一 但係唔會用PRIME MAKELELE

1啦緊係 但唔要馬基里里 應該有更好選擇

untrade冇得揀

但係覺得上年好似仲有錢...可以狂玩online season 刷錢，上年喱個時間好似已經砌到真朗sbc... 今年先得個一隻sol Campbell

我都怕 唔敢博

94/96 Messi, cm gullit prime vieira

用住先囉咁 遲下等sbc燒咗佢

原來你想祭左佢
Untrade咁局用
Go for 1.
Toty 明顯快好多硬好多 仲要99體可以打全場

咁應該係你上年太奴

冇事既，800蚊已經有幾十萬coins
綠點不了

有冇巴打記得tots幾時出？

一開game送嗰個

神器2800

800早一星期有1m幾

唔好入 仲未見底

點都好過800蚊抽完d野10萬都唔值

Sam哥 呢招點出
Btw比佢呃咗全場 淨係玩呢招

已入2500-2700

drag back?

99體真係好吸引
之前用96嗰隻頂唔順佢條氣先換走咗

應該係drag back嚟
似係drag back drag到1半即刻傳

drag back
R1 左菇後
基本野黎

呢招幾好 偷一偷位再傳

上年隻美斯唔好用 睇住佢400萬跌到300萬唔到 隻摩迪跌到100萬
睇左今年點

今年淨係99體能都夠

年年都99

想賣撚左全隊 諗緊換toty小花 定係 prime古烈治好

上面幾位巴打講得岩
出黎做野就知 原來每日你可以自由打機既時間 加加埋埋可能得兩粒鐘
甚至更少 每日都好攰咁返屋企
依家9點零鐘食埋飯已經頂唔順要訓 唉
好掛住係宿舍打牌打機連續打兩日 唔訓既日子

更多巴
想問下如果想炒Salah potm
幾時入貨好

drag back同ball roll好難用
好多時人地係前面標你
炒低你再搶埋波都無foul

你隻toty包皮要4m

PRIME 古烈治
問幾多次 , 小弟既建議都係咁
小花牙朗普金都夠用

呢幾日 promo pack 時段

上年隻朗都唔會賣9百幾萬啦 今年痴左線

尋晚3.6m最低 忍左手無買

18唔到頂的 好似得94 5 左右
雖然分別唔大
打DRAFT用過95美斯 半場冇曬氣

Thanks
依家得400k 想炒隻89謝四返黎完夢

禁區頂搵位燙嘅話drag back係其中1招要練熟
淨係drag back已經好多變化

4m我買油雞好過

4m真係好多選擇

古烈治同波叔差左d咩 明明兩個都係全能

定係Middle 真朗好

sam 哥 今晚有機想挑一挑

今集打贏你一場 我當爆機架喇

雷鬼頭

Toty入面嗰十一條友
有大半都抽中過普金版

你講得真朗 都係有愛
你想爆機就一定係古烈治偉拉
問黎無意思

模組， 自動吸波

比利 prime朗甸都唔洗4m

放2m coins $1500 全走

我覺得包皮幾撞得
未用過icon翼鋒唔知
但toty包皮能力值仲癲

開波無耐入左一粒 佢出界暫停完 回到球賽倒數緊3 2之後無左卡起到

90 細路食hunt定snip好

WORKRATE都唔同啦

想用包皮打ST
4231 隻右翼邊個頂好

好，不過夜晚要9點半後

比利 朗甸有特製模型 包皮既肉體只係凡人一樣

engine

Gullit靈活啲同快啲 硬度就兩個差唔多

阿古路食乜chem好

油雞 pele嗰d始終有神力
用起上嚟一定係嗰d好用過包皮

試下玩到最尾都唔用韋拉古烈治 用波叔同蘇格拉底代替

雖然都唔會有咁多錢

有無人玩緊
係我個網廢定點

油雞係咪eusebio?

試過 WL 贏緊3:0
等左10分鐘重開game
好彩有計我贏

有無人同我一樣futbin apps用唔到？

玩到最尾都用唔到古烈治係基本嘢嚟
vieira上年5，6月跌到49萬就買過嚟用過10幾場
之後就棄咗驚

88嗰隻

yes

古烈係可以就咁行埋對手度都可以撞開你

油雞脾 噢!

隻麥包如果回落到3球左右就好想入

賣左細哨換普金牙朗+IF包皮了 希望唔會後悔

想玩你地d神獸account

反而如果投到尼馬都值得入手

希望幫完幾位巴打打wl 儲夠人品 派彩開到d好野

我調轉就係賣左牙朗同全隊
換左仲係4.XM個陣既prime朗癲

冇後悔

細哨唔算神獸喇

吊 要課20萬做icon sbc 有冇唔是伏的link

你搵返隻18 上年wc mode咩比利老馬都玩到

個mode我都有玩 全icon齊

我prime 細哨搭朋友隊
係朋友得好過份既朋友隊

我個隻2手0出場係4m bid翻黎

張toty包皮打rw定st好？

太陽王巴打今個星期幫我打得唔得

你依家個陣點

睇你有咩人

如果打st就擺隻raul打翼
如果打rw就原陣

而家雷鬼頭跌穿6m
準備雷鬼頭朋友隊

布達堅奴定迪布尼
CAM二揀一

隊波太勁 要比我玩或者qs曬d icon佢 如果唔係包皮既光芒會被其他人蓋過

有真朗就比真朗打ST喇

不了 太辛苦

真朗 古烈治 韋拉 馬隊 Rio

依家賣細哨好撚肉赤

前場4隻根本咩位都踢得
是但啦

準備1001

有更好選擇

敢問總共課咗幾多 ？

無toty 朗 jaga

我得呢兩隻 無理由放raul打cam

有drag back問題想問
就咁R1+Ls後 要跑緊先出到
慢跑drag要L2+R1+Ls後先出到
係咪我做錯邊part 定關sm*事

覺得真朗懶過豬 打Cam好啲

咁raul cam
butra st

一個月前問佢好似係3皮

應該r1就得架啦喎